掃毒2取材逼真 值得一睇

入面d警犬都係無帶委任證

拍戲又做少樣道具

此電影在CCTVB下了10秒廣告